發覺香港人真係好撚虛偽

今日經過IFC 就去咗食shake shack 真係好多人食
食食下就留意到個個食完都懶係有手尾咁會執返走個盤倒走啲垃圾
但明明食其他快餐店(eg m記 kfc jollibee)嗰陣就個個食飽就走
到底係咩心態？

未必係同一批人....

執又虛偽
唔執又劣質
贏連仔

其他快餐執左又話會搞到人無工做

鬼佬都執, 香港唔執, 香港人好劣質

想比人讚

執又屌 唔執又屌

正常食完應該自己執，係上一代啲人懶閪唔自己執，你又以為唔執係岩。等於你細個見到啲人週地吐痰，而家啲有吐落紙巾再丟入垃圾桶，你會唔會覺得佢虛偽？

你啲價值觀好錯，成個大陸憤青咁，好懷疑你係咪一個受過教育嘅人。

屌埋南亞狗死哂全家就最岩

我又冇話執係唔啱 做咩姐你 爆句價值觀好錯出嚟就勁啲嫁？
我係講緊去到間貴啲既快餐食就執 平時平啲既就唔執呢種心態好虛偽wor
姐係依家個問題唔係吐痰落紙巾 係有部分香港人平時就吐痰落地 去到啲高級少少既地方先搵紙巾包住

你啲閱讀理解好有問題，成個讀寫障礙咁，好懷疑你係咪偷渡嚟香港既大陸鄉下仔。

利申不嬲去快餐店都會食完自己執盤

其實m記想唔想顧客幫佢執
想咪加左指示牌囉好似ikea咁

又因人廢言

唔覺邊度虛偽
呢啲係入鄉隨俗

佢有佢計劃
你有你做法
成個盤放響度
活出你自我!

發覺好多連登仔都閱讀理解有問題
我針對緊班人表裡不一既行為呀
從來冇屌過唔應該執野呢個行為

你尾隨過其中一個發覺佢係第二度唔執先上連登開Post?

平時行入m記望到檯面啲盤就知啦 做咩要衝出嚟柒

想執咪執囉 唔想執咪唔執囉

有時見到好撚多人等緊位 咪執一執等人地可以有位坐囉

咁都可以話人虛偽

你又點肯定班人係其他地方無執？

全程跟跡？

完全同意
見高拜見低踩係香港人精神之一

執檯=見高拜見低踩

嘩唉，睇黎我真係講中左你要害，搞到你咁大反應真嘅。

你話人地shakeshack有執盤m記冇執盤，你又知人地m記都冇執？斷鳩估無痛苦呀？喂，照你個低能邏輯，人地係快餐店唔執盤，但你自己去快餐店食完會自己執盤喎，咁你又係咪好虛偽？吓？傻閪？

執唔執盤係個人修養問題，你自己假設左人地shakeshack執盤m記唔執盤，再推論落去香港人虛偽，你唔覺得自己戇鳩？

各處鄉村各處例 , 不過其實都係執左好 d

睇唔明由佢
睇嚟個post都係嘥氣

胡亂踩港又以為好撚威

得喇，知香港人好矜貴
講事實又踩港
怕鬼咗香港人
繼續咁嘅心態同大陸喱冇分別
唔講得香港人壞話

波台狗都係廢d

睇下佢有冇要求架姐
IKEA咪又係個個自己執

好似你依啲成個大陸憤青咁嘅人同大陸喱簡直一脈相連，唔止心態，意識都一撚樣。

點撚樣先唔虛偽？
個個都好似你咁樣個社會玩完左十世喇

得喇，係鍵盤面前踩港好威威, 高人一等
怕鬼左你, 繼續做你垃圾蝗

唔同場合就要唔同行爲架啦 有咩問題

踩港好威架, 自命睇透高人一等
佢又話你講事實唔岩架啦

講虛偽 邊夠日本仔

環境個影響個人既行為真係咁難明白咩

樓主係唔係去圖書館同埋日本車箱都會大聲講野果D撚人

頂 自己真係無意識去執
以後會自己執翻

普通快餐店=cheap,dirty

懶高級快餐店=有文化，入鄉隨俗

香港人一向都咁虛偽架啦，去轉旅行睇下都大把啦

呢個真

香港人做好事>偽善
香港人唔做好事>低質人種
公又你贏
字又你贏
你贏

香港人不嬲係咁

幾時去u can屌鳩啲大學生?

Burger幾好食 芝士薯條好難食

好多玻璃心衝出嚟話點做都俾人屌
但明明我就係講緊部分人表裡不一既行為
根本冇講過唔應該執盤
成班莫名其妙

班友見凳咪坐囉 因為佢地咪就係呢種人囉

間間舖唔同policy 架喎
以前係大學canteen 食慣左食完執tray
m 記執試過比呀姐話佢地自己執就得
咁食快餐就無再執過
屋企附近間mos burger 貼左個牌叫客食完執埋個盤咁食完咪順手執埋
ikea 呢d 一早講明要執唔執嘅人就最仆街

請問你點確定係同一班人？